小新垣結衣自拍竟將「透明制服」穿上身 內在美全被看光

日本女星新垣結衣擁有脫俗氣質，以及獨有的可愛感，在日劇《月薪嬌妻》中獲得大好評，也成為另類的「國民老婆」，也出現了各種神似新垣女星引發話題。近日，日本女星高崎加奈美（高崎かなみ）被認為外觀與新垣有幾分神似，而她也在個人IG分享了一套「透明制服」，展現青春魅力。

▼▲高崎加奈美大秀透明制服。（圖／翻攝自kanami_takasaki IG）

23歲的高崎加奈美，是專職模特兒兼寫真女星，IG累積25萬人追蹤。還具有一些童顏的高崎，日前在IG分享一套奇妙的透明制服。照片中，只見她綁著辮子，用手機對著鏡子自拍，服裝則穿標準的白色＋藍色裙的日式制服，神奇的是上衣竟是透視材質，讓穿在裡面的「內在美」曝了光。

高崎在文中俏皮寫下，帶著對於女高中生的印象，嘗試穿了這套制服，還被問說「國中生嗎？」其實已經23歲了哦！此外，由於高崎與新垣結衣有幾分神似，吸引不少粉絲關注，讓她的人氣扶搖直上。

▲高崎加奈美美圖。（圖／翻攝自kanami_takasaki IG）

▲高崎加奈美美圖。（圖／翻攝自kanami_takasaki IG）

▲高崎加奈美美圖。（圖／翻攝自kanami_takasaki IG）

想屌

雞。。。

小佢老母結衣未

差幾皮囉唔該

諗住睇結衣...

得性別似

old了

食屎拉...

fact

成日都話咩咩結衣
但咁耐以嚟好似冇咩邊個 真係有結衣嗰種feel

你傻仔...

想交配

想色

唔差既，但好俗wor比起結衣

大波個新垣結衣

幾可愛…

點解要咁做？

不了

全被看光

好撚正好撚想屌

黑警咁 跪住再夾狂打頭

有咩problem...

你有咩problem

嚴重誤導

Me too

日本馴犬師黎，佢話隻狗咬過人仲馴唔到就要安樂死

想同佢那個了唷

咩事啊屌 打夠未啊

真

肉係好多肉冇錯，但邊忽似結衣

結衣只得一個 結衣老公都只係得一個 就係我

就黎我老母都叫大新垣結衣

真正趕盡殺絕

條囡不如拍AV啦

我唔理呀我要插呀！

支持一國一制
公安取代黑警

睇漏咗個小字

佢後生幾皮

使唔使趕盡殺絕

Her mouth is too big

唔好侮辱我老婆

口大好咀D wo

某啲角度係幾似

最尾個張8 成

好似AV 不過多左bra

世上只有一個新垣結衣，其他只係次貨

新垣結衣>波多野結衣>all

日本馴犬師鏡頭前打狗引發眾怒，知道原因後所有人都沉默了……

邊撚到小

桐谷美玲算係最似
不過就反而唔中意人地咁話佢

小你老母咩

幾分神似

叫個記者去驗眼啦屌

言簡意賅

我都有睇過
個老闆真係好人黎,專門教啲有問題既狗
通常都係主人唔識教或者以前受到虐待既狗去到咁嚴重先需要搵佢,因為多數已經係再咁落去除左人道毀滅冇第二條路揀
最記得係老闆講過真係教唔掂都好,自己會養佢地

邊忽似結衣

大奶版

好正佢拍av一定比人J死

認同 咁依個女仔又真係靚d

桐谷茉莉正啲

屌你老母 加個小字呃鳩我

結姨

收皮啦

諗住睇小新

請佢黎香港, 有三萬隻

直接人道毁滅啦

吊打那個了唷

嗰啲唔洗教,直接啪左佢就得

身痕結衣都老啦

我小你家姐咩 咁都拉埋結衣個名一齊

Seed?

邊個再send呢個gif出黎即刻屌你老母

吉岡里帆
超越埋結衣

乜撚嘢小新垣結衣
呢個正好多喎

612

未

勁仆街

話高崎加奈美係「新垣結衣2.0」嘅正粉腸肯定唔知每個人都係獨立嘅個體，佢同新垣結衣發跡經歷唔同，當然冇得簡單比較

真係冇辦法

好撚正，夾喺對腳中間大大力打

大波過老垣結衣已經夠

珍

正皮

桐谷美鈴咪仲似

哭能咗

又唔係要打死佢/打傷佢，只係用少少痛楚教乖佢，等佢唔使俾人當惡犬處死

一張GIF騎劫個Post
條女個口好大 成個裂口女咁

左膠：總之打狗就係唔啱！！！！！

呢條女算大波但唔似結衣bb

拎黎含撚啱啱好